有冇巴絲可以教我脫毒？

倒三角身型 肥仔波 矮撚
一著長少少既衫就好似哈比人咁
平時淨係識著淨色衫 棉褲加波鞋
我想脫毒呀
有無巴打可以幫下我

減肥先

努力減緊

幾歲？幾高

宜家幾重？

21歲
170cm

有錢

69kg

有咩錢？

有錢就唔洗做毒撚

肥已經輸喺起跑線

矮先係

食少啲肉啦倒三角
170 都算ok la.... 不過如果樣衰既..... 就無得救

平時多菜少飯少肉

操返個身型啦

有做重量訓練黎減肥 但做極都減唔晒

你肯定你係多脂肪而唔係 muscle 唔 firm ?

冇興趣

我都唔知呀 有個肚腩同肥仔波

做帶氧先減脂架喎

帶氧都有做

減肥做gym是常識吧

有做呀